# Грустный калькулятор

А Вы знали, что у калькуляторов тоже есть чувства? (Нет, я не про сдающих ЕГЭ учеников.)

Замените этой программой привычный вам калькулятор и откройте для себя рутину по-новому!